是日晚餐，餓撚咪入

50蚊

咁大兜都係50蚊
可唔可以講係邊度

深水埗智多星
真係好扺屌

智多星自選早餐不得了

行過油站對面蘭香閣椒鹽豬扒飯都好正 仲要平幾蚊

幾抵喎

唔錯喎